火箭一事，文宣可以focus係呢點

國際戰線既文宣手足可以focus呢點：
「比中資控制市場既話，就連言論自由都會失去」
講d中共唔岩聽既野就即刻郁你春袋
而家有證有據，同全世界講
等全球排華

要舉一反三
除了nba重有英超
快d去同英國球員求助呀，開多幾條國際戰綫啦

推